丁可欣都算係最失敗既Youtuber

老老實實，佢最新果條乜春90後回憶真你狗也不屌，

無論表情，肢體動作扮晒幾灑脫、脫俗都好，你條片都係垃圾，仲有一份柒味。

無論內容，什麼扮晒有共嗚既題材，都只係掩飾緊你無job 接、技窮。

奉勸一句，你都係乖乖地搵份正行/搵個好男人埋單啦。

你係Youtube 界到此為止喇

打手post

聽都未聽過

認同今次條片肢體動作同談吐有少少令人反感
做火雞姐會覺得佢癲癲喪喪幾可愛
但做返真人就不了